香港人係唔係慣左實彈？ 點解得風向post

黑狗實彈中左兩個人d post d 文宣去曬邊
我唔撚知想個馬x露 我唔撚想知裝備邊間鋪
實彈呀 之後又笑鳩黑狗唔敢出實彈
射左兩個人 有一個仲要比人告緊呀 可唔可以集中返重要post!!!!!!

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

太多行動令文宣根本追唔上

好似兩個都告緊呀屌

推

因為呢度畀五毛風向撚洗地 正經post無人理
而家個個出哂去無人得閒開post

push

係因為根本無事間去俾人講
一早話休息一下等人發酵下件事
而家一單接一單
根本發酵唔黎

魚蛋革命其實實係涼震應既黑社會攪

你都係收皮啦